Rens
====================
Rensはファイル名の一括置換を行なうためのツールです

動作環境
====================
Microsoft Windows 98/Me/2000/XP/Vista/7/8

ライセンス
====================
[NYSL](http://www.kmonos.net/nysl/)

使い方
====================

	bar.txt
	baz.txt
	foo.txt

といったファイルが入ったディレクトリ下でrens.exeを実行すると
エディタ(デフォルトではメモ帳)が起動し、上記のファイルが表示され、

	01.txt
	02.txt
	03.txt

と書き換えると、

	bar.txtが01.txtへ
	baz.txtが02.txtへ
	foo.txtが03.txtへ

ファイル名が変更されます。

設定
====================
cmdで
rens --editor (使うエディタのパス)
とするとファイル名変更に使うエディタを変更できます

インストール
====================
Rens.zipを任意のフォルダに展開してください

アンインストール
====================
Rens.zipに入っていたファイルを全て削除して下さい

作者
====================
草柱 kusabashira227@gmail.com
